人生好苦

可以早啲死嗎